簡單迷你日式早餐

隔夜飯翻熱
自製醃椰菜蘿蔔
煎三文魚腩邊

味口曾湯都冇碗, 日式??

下次整埋

IKEA 個木盤仔係幾好用